當前最大問題：如果狗狗又著黑衫搞事，可以點？

由鳩得佢？附近既人唔跟就無野？
希望大家一齊諗諗

PS 事後就一定要冷處理
宣傳同報導一定要focus番去我地既展覽/標語/口號 之類

搵記者影佢，唔好包圍，唔好開拖

驚唔驚比手足話分化割席？

睇黑衫做咩先，過左我地底線嘅野例如阻記者，阻救護，任意攻擊平民

拉埋位手足一邊，講道理先
死都唔聽就要小心，獨立思考，唔好被煽動

真係去到呢個階段要捉鬼就搵記者好似811咁問

軍規就係不傷無辜
犯軍法就...

過火亂咁打人屌人個啲一定要阻，但唔好屌人係鬼

咁大愛左膠打唔打得？
純粹討論下

左膠做左啲咩先
佢最多咪阻住你衝

唔好捉鬼啦
與其捉鬼不如多加利用佢地
攞返主動權

拎住標語合完照就放佢走

暗地裡通知記者，等記者追問佢

如果18號遊行到終點 有人玩火, 玩衝, 勸唔聽,
可以點STOP佢, 真心問

制止
我唔信仆街狗會多過手足

返屋企訓覺

由得佢自己掉飽佢

除左狗狗, 大家要小心d大陸演員玩花式自殘,
記得保持距離同舉起鏡頭呀。

留意煽動手法，今時今日唔係搵幾個黑衫衝擊咁簡單，
對家要玩分化一定有完美劇本，例如適當嘅時候搵啲白衣人，阿伯，大陸喱，什至孕婦，蝗蟲小孩，做劇本演員，如果有衝突，大家要冷靜，記得要站在人道原則，之後你話點玩呢就冇問題，六四T自拍就早啲準備定。

救流浪狗囉